請用絕對安全真正匿名嘅8ch傾project!

[係時候升級喇!] 請用絕對安全真正匿名嘅8ch傾project!

*****直接去重點*****
唔需要註冊全匿名即刻留言，從來未試過交過IP俾任何政府
*******************
好多新人加入抗爭行列，但經驗不足，容易有危險。眼見好多人係一個兩萬人公海group講計劃，但心存僥倖覺得冇差佬冇記者，又有好多係FB同連登度講行動，睇見都好牙煙。所以建議大家可以好似鬼佬咁用8ch，唔需要註冊全匿名即刻留言，從來未試過交過IP俾任何政府。

介紹番:
- 8ch個server喺美國
- 持有人係日本2channel同埋美國人Jim Watkins
- 全匿名制
- 可以自己del post，IP record會跟住個post一齊死
- 開post同留言都可以share好多檔案格式：jpg, gif, mp4, swf, pdf
- 8ch係頁底有warrant canary，從來未交過任何IP俾政府!
- 受FB Google封殺，所以係FB share 8ch啲link可能當spam，要係URL入面加個space

8ch嘅少少背景:
8ch係由於4chan嘅/pol/版同/v/版版主政治審查del post，所以啲人再新開出嚟。本來4chan都視為痴線佬聚集嘅地方，例如極右痴線佬，同埋又會有好多落地獄嘅memes。而8ch就係痴線中嘅痴線，最近嘅例子就係紐西蘭槍擊案槍手行動前，係8ch發表宣言。當然我唔係叫大家做同樣嘅事情，但香港呢個地方本來就好痴線，我地係香港呢個地方抗爭更痴線，用8ch都不為過。希望各位痴線佬安安全全，致新加入嘅痴線佬:「Don't die on the first day.」

push

推

終於有用

繼續推下

推
會有行動會衝會反抗既用8ch 物資後援先用TG

8ch係公海
唔係用嚟傾真正政略
8ch係用嚟發佈一啲你唔想同你個人身份有trace到嘅嘢

推post

推。
為左咁多位安全，希望善用8ch

鬼就 邊度都會有
何不在一個更安全的平臺討論

Telegram 公海中伏，大家小心

改用signal

麻煩咁多位 幫手推post

係行動者角度，Telegram 係無可取代，一個Apps 搞掂，可以用黎發怖緊急消息。（最好係開Channel，因為冇人可以發怖消息，除左admin)。但行動者 唔好一味依賴single source of info. (都係果句，太多鬼）

但係如果要討論/集思 下一步行動，建議改用8ch （如果有自己private 又可信嘅小隊就更好）。

Yes 其他想做實驗嘅同學仔就可以用8ch

Agger

推爆

Push

可見8ch好有價值 推一推

電腦白癡一明，有冇手機app上到8chan

Ching 想表揚香港警察？用8ch喇

要發夢嘅巴絲去8ch
唔好未發得成就收皮